有關第一代PS 遊戲碟

我ps 隻碟放落cd 機會聽到遊戲入面果d ost
但如果放入電腦度睇
係揾唔到隻GAME 既歌
請問可以點解決呢？

正版遊戲碟